* Zacyganić checkboxy [które są tu](http://codepen.io/dylanraga/pen/Qwqbab)

* Przenieść logike check.php do api

* ARCHIWUM Z PYTANIAMI

* htmlspecialchars w php

* Usuwanie pytań przestało działać

* @UP ZEPSUŁEŚ USUWANIE PYTAŃ